[求救] 點樣睇返File Rename History?

話說小弟用緊Win10
咁有次大量rename file後又想restore返佢地原先個檔名
但好死唔死因為清理左資源回收筒
搞到冇得restore返
想問有冇方法可以restore/睇返個堆file過去嘅rename history?

linux + testdisk

研究下先唔該哂

USN journal應該有event
你試下用winapi查